是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

隻冇指好核突

冇手指

要抄幾多次

由細到大 見親通常係d柒下柒下既同學先將指甲剪到咁入

sheep b

阿B 每次見你都踢拖出街

對美腿

收皮

咁柒惡嘅生滋羊

生滋羊死臭B

佢個樣好kai